排jordan11

聽話今次jordan11retro 貨量好似唔少，會唔會話有門市貨，有既話知唔知排邊間？

聽朝EXIT

係抽 唔係買

紅色大貨